{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025281?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 자바라 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 連泊時には追加料金が発生し、人数追加も追加料金が発生します。 宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約のために入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ペットの同伴入場は禁止されており、調理行為の際には強制退室及び清掃費の請求になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後6時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "連泊時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数追加も追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約の可否は提携店により異なります。入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入場はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴入場は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "調理行為はできますか？",
            "answer": "調理行為はご遠慮いただいております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 551
    }
}